環聯入錯野比人lock左

新信用卡比人reject左 諗住順便睇下report

點知入資料入錯左點算

預約見面果禁極都位冇反應